"Een meisje uit de wildernis; een niemand; een vulgair parvenue!” Haar handen waren op haar zij geklemd; haar adem kwam snel; haar blauwe ogen flitsten als vuur.
Hij stond haar zwijgend onder zijn gebreide wenkbrauwen aan te kijken.
Wat zou kunnen hij zei?
Ze lachte hysterisch.
Excuseer?
